老老實實香港人幾時報仇

依家諗返有無小小尷尬

小虎捱過了三次植皮手術

手畜

連登

講下啫

講下就當真
係得樓主咁天真既姐

唔係架 手足唔會咁易放棄

唔睇好

香港人報仇尷尬程度同我係中國人呀屌有得揮